係取消優惠待遇，唔止係加關稅咁簡單

科技好難咁易出口到香港，航空、醫療、天文台、武器、工程

你估講玩？

香港啲官只係反駁緊關稅

侵侵講嘅係特殊待遇, 唔止係關稅區, 仲有國民身份, 香港公司地位, 司法/稅務管轄權等等, 即係美國眼中:

香港特衰護照 = 支那護照
香港公司 = 支那公司
香港銀行 = 支那銀行
香港注冊飛機/船隻 = 支那飛機/船隻
香港司法/稅務地位 = 支那司法/稅務地位

香港自二戰後70年來嘅國際貿易/金融/司法管轄權地位根本性徹底改變, 係可以好L大鑊

今日澳門，明日香港
等收皮

得美國玩其實冇用
歐洲亞洲其他國家繼續同香港trade
唔好吹到制裁好勁，笑L死人

trade還trade但唔好拎美國野黎trade

拎又點 美國咪唔好同任世界trade,睇下邊個死先

推

傻鳩五毛全世界都企係美國邊，咪睇下邊個死先

所以trump先用中國肺炎去「迫」其他國家跟
美國都唔信但班奶共國繼續奶咁就抵死

希望啦，唔打ww3歐盟都唔會同美國同一戰線

所以其實，制裁對香港影響不大

支那上年都係咁講邊個跪低一目了然

世界第一大國都比你吹到冇用，痴撚線架喎

事實係冇用

d人覺得佢冇用未由佢做無用功自己玩自己囉，洗乜周圍同人講

講漏左最重要:
取消港幣美金互換
美國宣布不承認港幣

唔出大絕啫
出大絕話之你全世界唔制裁 都仆硬街
唔通用現金交易？